SHF拉打特攝綜合POST905 仲未贏嫁

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

11月通販

11月地獄之旅
26

29(港魂）26(日魂)

袋定單/等收貨
20年
3月 11月28截

4月

5月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

lm

新手留名

預鳩撚狗

唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

好似好黃咁，不了
唔該要一

準備返嚟

新手留名
雞雄哥好嘢

話咁快

我新手

放假係咁架啦

LM

mcl有飛賣喇

新post留名

個網未見

個網有喎

新PO LM

4月

又係無得訂

點解唔分開兩隻出

靜靜地...

靜靜地

笨大今年玩復古定點係咁裝著變身

落機留名

樓上有電喉拎

都要成六百幾

可唔可以出兩個唔同box art好似RG獨角獸咁

未有日期去廁所

我要拎電喉

要一

留名

佢會唔會淨係出DLC用嚟換裝變龜公同熊大架？

如果得dlc 本體就更加難入
不過睇佢似同桃龍一樣 一本體兩個form 不過魂限

龜同熊我覺得會分2隻出
佢地個胸肌同膊頭太大分別會難換件
唔似龍仔搣塊甲上去

得DLC嘅話，肯定大把人箱入

到時窮學生連啡盒都未必買得起

我諗Sword 同 Gun造型類近先用換裝
希望Rod 同 Ax兩隻可以獨立出平D啦……
(雖然都有機會兩隻夾埋出換裝)

到時出隻空白form比你換件
主form都危危地 都唔好講其他.....好彩我對龜熊form一般般

淨係想要個啡盒

好似geiz revive同evolt咁

mk85 ins 有間428

佢絕既話 真係前後甲都要換 格硬出set裝

笨大表示：下.....有話出齊咩

召喚笨大職員

一出新版就咁，減都減唔切

呢兩隻都係桃個胸甲去咗背面 都有機會Set裝

Agito影都唔見......

恐慌性拋售

買咗飛了

邊度睇？幾點？咩位？

舖頭表示要貨唔要錢

發覺冇左依個

例牌野

準備走數系列

sor唔記得咗

首日你估下毒自睇

首日

今晚公佈日魂抽選

約炮未？

提提大家
秘書耳機今晚截

我都麻麻地龜熊
可能索性棄龜熊算數

剛好我最鐘意桃龍
龍仔breakdance式戰鬥好正

不過訂到再算

召喚大乳落機睇

買眼鏡未

買飛睇戲未

唔好話雙入，訂一隻都唔知訂唔訂到

1935

未買 仲諗緊星期四晚定星期六早場

約炮應該同場

虎巴同我應該同場

咁樣睇肥左都幾得意

邊間戲院先有

Mcl

mcl不了 個老細屌手足暴徒

所以我都係志在洗鬼咗啲卷先去
唔係我幫襯第二間

收到風雞雄哥包場請晒佢d女去

已fc

哪有

係呀又係雞雄哥玩哂

十二月出

Twitter睇到 呢個真係好正，拉打迷應該識

剛剛落機

歡迎番黎

風馬係咪走左樣

雞雄哥，可唔可以包場請埋我地

好波

想John

雞雄哥女都請唔晒啦，點會請仔

點解我上amiami直頭搵唔到end game果四隻野個page
賣晒會連個page都del埋既咩

狗巴
好耐無見

Hi

12月得返隻泰迦

大蜜瓜

白鳥

小心d抆就得

竟然唔係po咪碳

係

好撚正
佢個陣仲要集集黑絲

剛剛放監連登個app有更新

樓主可以揀其中一個回覆置頂

後面果塊抆左十五分鐘都冇乜動靜
好驚整爛其他位

再暴力左少少就突然間成功左
Thanks

夜深時間都危險

幾時有平靜過

兩個禮拜前

有dlc布袍
其實舊膠袍要唔要都無所謂啦

真心想問下做乜佢當年會比人換走左

病左所以換左細hana 到好返劇情已經好難無啦啦再換人

計埋匯率就...

預鳩早

電喉世界第一

雙入

競賽

第一號損手準備

有冇最新賽事燒析

靜靜的開始
靜靜的完

已截

有冇師兄覺得真骨電王個頭唔太還原

預鳩仲未訓

色澤上有d唔同外 還好啦 比起shf

各位街坊大家好，我係奧野壯老婆，11月28號係我老公套電影係香港上映既日子，希望大家可以踴躍支持。

去嘉禾睇 咪L去mcl

係咪包場請小圈子去睇

訓唔到

Sorry 無不推文

早

唔緊要都成晚啦已經

我要拎

雞雄哥第一頁無左海海

當年就咁走左真係慘 換個細路無哂Feel

四合一

應該係

換咗細路之後不了

細個都唔差呀，仲有另一番風味

細Hana大咗都唔差

不了？

Ching 不推文

我要，大細都要

sor，以為P牌無得推

各位早

...

係不了

幫你買咗戲飛啦, 順豐到付?

唔睇

公佈咗十二月通販出貨日

都係白鳥正d

邊日陸運會

我地係唔係有啲誤會

今日孤派evol味

應該今日下午

十二月好似無拉打通販

攞啲港魂當日魂派咪算囉

當休息下

港魂星期四先有要同黑貓玩遊戲

泰迦

應該星期五先開始

如果係就好 星期五屋企有人收

宅急便就保持觀望態度

細個得意啲

是但啦
一路都講緊睇咗幾次電王都接受唔到咁樣換咗既安排雖然唔到白鳥揀
唔知做乜又要出J圖, 係咪條女好J就唔可以覺得咁換有問題

zero one強化道具

shf要一

含淚支持

睇邊場? 約唔約炮?

鍾意下面多啲

只需兩隻手指就可以觸發到個音效
400yen都慳返

截咗咪無

跟機

全部都要

下月號，新超級戰隊(魔進戰隊Kiramager)大登場特集！5人確定

真花最後倒數

咁唔同既有啲道具冇腰帶都觸發都音效tim

蛋黃醬今日到未

出動畫？

係 加NX玩具 孤已經用雜誌圖開咗訂 應該下個月頭通販有份

你啱

正想講本書剛剛到手

日魂公佈賽跑日程啊

未

船頭橋頭自然直

文字直播
仲有邊度未講

無咗回事4月要賽跑就濕滯嘛

新果隻mk85咁多裝都唔太吸引，琴日果斷買左舊版等埋iron spider就得

四合一外傳聽日出碟

Evol 孤注仲未有聲氣

OOO同古迦現貨價都算輕鬆電王諗緊唔訂博衝現

衝不了

5點前

大把貨

訂完唔使衝

一板板

訂咗數位

班炒狗咪又係要貨唔要錢

大把貨喎唔洗衝
嗰日買扭蛋行過見炒孤一堆499古迦

老閪都訂一先

要貨好啲, 依家興換嘢嘛

雞雄哥鍾意老閪

買咗成千銀, 我決定起碼磨返一年先收手

G gen買左成千

game加dlc加歌缺一不可

買埋歌加季票

點跟

無架啦 高達以後都唔荒有咩好game
全部系列都比笨大玩殘

諗緊買唔買埋歌 無歌唔知會唔會差好遠

白金

熊貓派evol 孤仔扣完關味

歌嘅嘢好隨意啫..

玩體驗版已經升咗一堆機 瘋狂開發

無人唱都比返d音樂我啊

又扣

唔好呀

唔知有無魔劍用呢

又登

準備咗四部鐵血外傳機可以開發
一開波就衝鐵血先, 等睇發射魔劍

我冇玩demo今日已拎game

btw孤仔集氣。beast evol

基魔係咪避到魔劍先

等住玩九個頭架

有冇咩都好升爆部巴力先啦

賣緊幾多左右差唔多就買數位算

雞雄哥好野

武士道 巴力

留俾哭泣玩啦呢啲就

唔洗用劍既

咁益我呀大哥

唔跟

唔益你益邊個

預鳩想同哭泣爭飯食？

膠袍個盒好靚要衝現

唔跟多撚謝

膠袍訂都差唔多四舊水印象中

塊閪袍接駁好柒

三舊姐好似

果4舊野不了 劇中用都唔多 又唔係靚

孤仔evol已到

魔法少女

慶祝吧

哇屌。今晚好唔得閒

連仔個網頁版有啲唔同咗

我有訂袍你有無興趣幫我要咗佢

點做野

知唔知頑仔派貨準唔準時？冇試過係佢度訂野

未收到whatsapp

未有p4版 所以無問價

估計貴幾十

你預佢遲

等緊蛋黃醬

我兩個都收到了

冇訂到

直接衝上去

平時遲幾多？會唔會遲成個幾星期

佢將成個月嘅嘢擺埋一齊寄

點解唔訂？evol咁型

正日先可以

即係我隻evol要預12月頭

未收通知

月尾啦

thanks預巴

我冇玩過demo今晚可以開波

喱兩晚撚住evol同beast先

我都無...不過唔急玩

你地switch定ps4?

比多兩日你撚pokemon

ps4

無野玩了我又唔刷野

笨大走數list置返咗頂

要求置頂你句老閪要一

Evol無msg 出事了

我都無

有Beast無Evol

有間夾公仔舖比人偷咗figure

咁都偷到？夾唔到發難打爛玻璃偷？

睇佢出放嚟條cctv片段
擺部機上面嗰啲原來堅嘢嚟
條友攞咗落嚟, 開盒拎走隻路飛再放返個盒上去

樓主先得

發覺舊post都有置頂掣
各位樓豬可以返去鞭屍

哎呀

878唔好揾返出黎

唔好提依個ok
依個過左去由佢

空城計

下次偷PG識做啦

可放？

絕對領域

仲未收到whatsapp叫拎evol

有冇巴打有玩開高達嘅蘿蔔魂？
我對隻perfect gun有少少興趣

淨係叫我攞beast

我都收唔到 但去左信和拎 佢照派比我

不嬲都係咁

留名未有錢同時間出旺角
唔多想出mk呀屌

已攞

3入點跟

各1

出啦

mk註

等聽日過九龍灣睇睇拎唔拎到算

又針對學埋啊國啲衰嘢

九孤啦 你咁遠

mk註非老註

已fc佢好後生

一向都係拎嗰啲嚟補貨，但係有乜理由唔鎖住架

史官證實

過兩日證實下你啲嘢

約炮未先

諗住衝evol現 點知冇現

唔會相認但我會知邊個係你

理論上唔夠供應點會有現

柒頭勿相認

日魂港魂各開一次, 大部分人話雙入三入自用今次好睇了

喊出黎 冇諗過冇二次

Fb見到有人放$1000

包場，但唔比錢

港魂都未派貨市面更加少貨

肯定又兩條友去睇

多謝狗狗，好久不見

帶腰帶支持

石像

真花使出必殺技：石像

時王老婆受到會心一擊

衰鬼岩岩更新ig了，請多多支持！

你睇邊場? 我想坐你條仔隔離

壯仔冇陪我

Beast都要8舊

g gen係咪過咗28號先知季票同歌散買幾錢

港暈未到，羨慕

去緊接佢

隻紅色實物睇落真係有少少失色左不過少事黎

最緊要無白點

番到屋企先慢慢check下先

係掛

下個月出斬月呀

pass

要⼀

我係要儲齊gaim line 嘅男人

頂 記錯隻太郎係弧仔訂 原來係精品單

九龍灣今日已經到左
利申：已攞

Ins

後生死mk註

仲有貨 睇嚟大貨到

少年你太年輕了

好冷清

fb不意外

聖誕節..

會有多MK 去⋯
同埋有好多女女會⋯

注定...

真花老公你係咪搞掂真花個見面會
我琴日望過下係咪唔受外國人玩？一頭霧水

我都係有人carry我

洗撚咩

我依啲耕田嘅第一次出城

雞雄哥開聖誕淫賤派對

主席 我要求當晚點人數

有漢字其實唔難

你識人住日本？

有睇開 可能佢成日搏出位掛

人生總會有hater
只係佢特別多
鳩up

日本禿頭德

講起有啲似

電王有得訂未

全po都知你MK

新手唔知

你咁靚仔都柒頭
利申 見過

預鳩又扮

見過我都屈我靚仔唔好玩啦

樓主會失去蹤影

又屈

好奇下
德鳩係咪有收錢所以佢啲玩具食評唔停得

由於3年脆化所以決定由頭另外設計再出多次

出多次既樣樣三入拎黎貴放

震音泊好似消失咗幾日

啪啪沉迷大阪

好嘢

呢幾張係咪佢幫lee拍廣告堆相

玩魔法少女先

條腰帶可開合，但好鬆好易甩出黎

唔比佢玩首發就話件玩具垃圾

呢隻反而關節鬆緊適中。

拎完Evol望下啲訂單
發現之後兩個月得斬月同手手
總算可以放鬆下

支持壯仔

繼續睇岳仔

地板精靈好多嘢食

呢啲膠值60蚊？

後面E哥都兩隻

漆黑中既螢火蟲

+1

今次咸超色紙幾正

拉打呢

有良知好老闆

咪老屈喎啊雞

見有玩具display 有下set出既色紙實物擺左出黎
見過滅同迅係一張過

等埋港魂先 現時好似都係$880

第2個道館隻巨大龜

聽史官講

想問可以係邊訂遲d個隻電王?
利申未買過

我講過你好多女

呢個就擺明屈啦

玩住一隻先

個個都evol

巴打補色技術高超 收唔收徒弟

岳仔都有塊月餅，爭取同佛牌一齊出shf!!

好靚

各位街坊大家好，我係奧野壯老婆，聽日11月28號就係我老公套電影係香港上映既日子，希望大家可以踴躍支持平成最後一個拉打兼壯仔。

Evol 港魂幾時出貨聽日全家去馬交，又要玩遲兩日

po頭寫29號

多謝不過搞完一隻 之後嗰幾隻變相都要整

早呀各位

早呀mk註

又玩我啦老闆黑貓幾時到呀屌

哪知佢

早呀

今晚

落雨先凍返

落埋聽日

...前日外套都唔洗著

勁好太陽，冇去影相，嘥晒

香港都開始涼 星期尾得返十幾度

做導遊

12點後轉game

周公online

屌 仲要有得整魔劍

掂哂 對家大撚獲 射到完場

帶佢去下新抱仔

對家注定做廢鐵

狼王仲未公佈嘅

等啲人開發仲快

笑撚死整巴力攞朱古力

請問一下魔劍有冇話要指定機先用到？

SD高達GGen CrossRays(4)跑已偷

睇鐵血裝得魔劍既應該一係佢, 一係就自己友叫流星號紅色嗰部

一吓10000 真係笑撚死 仲勁過GP02核彈

各位早晨

職員諗住擺出嚟display, 點知玩爛咗, 搞咗幾日都搞唔掂, 又無第隻, 照放隻爛既出嚟

髮再生電話幾多號...

早啊

笨大:屌 咁難出唔出啦

真係出既話, 我驚一打開個盒就見到斷咗

要一

啲髮質好似定曬形...

今日出啦 終於有得睇

中年脫髮危機

睇完驚要後追

未睇：不了
睇左：含淚要一

有頭髮有辦法無頭髮無辦法

G gen 買 p4版定買switch版好

見到隻冰海唔太炒...

理性撳低咗我

你冇訂咩？

有頭髮邊個想做熾哥

睇你想唔想拎出街

冰海都唔入仲點討論

之前果二隻

sor囉

邊個版會平啲好窮

大家早晨

呢層就無留意

擺低所有電子野昏迷

現貨價淨game大家一樣, dlc唔知
ps4啦

都係好精神六點攤到依家都係訓唔到

索性死頂一日24個鐘唔訓 夜晚就好快訓著

訓訓下又醒返訓唔到

好

相信會係今晚

數位版就記得揀$908嗰個版本

哪有錢

賣咁隻Evol乜都返哂嚟

evol換ggen

成交價1000隨時都有人拍板又一上樓例子

ggen實體碟game連歌都7-800dlc仲要另計

等睇超越帝騎哥

新手唔識

早晨大碌葛

學你買數位 揀$908就無煩惱

買唔起

早晨

睇嚟尋晚好激烈喎

哪有...

屈咩 新手唔識

屌閪已紀錄會再確認, 確認後一至兩日會send番收費單俾你! 若你在三天內未收到單, 請務必通知我們跟進! thankyou

史官

大乳又撚

雞雄哥好嘢

全新時王電單車有人賣1950好想買
如果乜乜屋真係出把劍, 唔知架車個價會唔會閪冧呢

我要拎電單車

支持男友外傳

訂唔到，點賣

任撳架喎

大乳想後追雙海？

爆手

專心打機

唔睇唔追

翻查紀錄, 你有訂四合一

見你想追冰海之前再販又唔㩒下

冰海癲海

evol 隨緣啦
買到就買
買唔到就慳返幾舊來買下一隻真骨

呢隻老閪都訂

如果去日本見到我會買爆手都抵

好呀

等緊慢貨仲有半年

無訂四眼仔最尾四舊水入手好哂錢

好快慳下慳下乜都唔洗買

我都係清貨尾個轉後追

撚到唔想撚

快貨今年個價屌唔落

見到原來海海外傳佢仲有份，又想整返隻齊team

後追未

不過Prime rogue 天才出咗先再算啦

佢唔急啦

之前訂咗唔少shf/真骨
點會唔使買

Tony一家三口已達陣

靜靜地贏...

lego咋其他我咩都唔知

555都未出

咪出

sic囉

尋晚望咗望Evol同Beast

隻大橙幾年貨仔已經腳軟，是咪正常

正常，點啲聖水吧

睇過人直情拆咗肩甲

好似個個都淨係講evol，無人理 beast

蛋黃醬低人氣掛

無本體嘛咪無人買

魔法少女無蛋黃醬

喺日本見到要一套連袍買

勇巴返嚟先買吧

同意日本d價好狼

14xxx

入面有幾多個錶芯呢

一睇見有中文字通常頭也不回就走

伏袋

大家早

呢間野地下開檔會平啲架.....

正確，食嘢都係

食野睇人評價再諗

買飛支持老公未

Evol貴過香港咁多嘅

雞雄哥請

我都係好鬆。相反evol鬆緊適中

同現時點一樣玩法啦

毒自睇咋我

多謝雞雄 雞雄哥好野 我願意睇兩場

雞雄哥機會嚟啦

平300Yen

壯太留返俾壯仔

雞雄哥又聊女仔已紀錄

我大前日睇平1xxxx定睇錯

都係

可能賣完一盒就加價

純粹諗住壯太如果未買飛鞭下佢

我見過其他舖14xxx

人地肯陪你睇多場呀

佢又同仔仔搵老公精神

嘩 點跟

雞雄哥好野壯

佢仔仔好慘

不了肥矮窮毒柒廢事獻世

你做佢仔仔囉 等佢依家條仔有得甩難

你都肥矮窮毒柒.....我獻世都無資格

不了留俾壯仔

做野開住post睇好危險

加一

無事

加二

無

排完老任排jump 排Pokemon ，咁又大半日

通常見到排隊就棄權

排到上佢天台

..不了

加油

其實有咩買

其實係買唔到嘅先上天台等跳，好似IFC咁

解放鳯凰同近戰前鋒Ahead設計出巴力爭Ahead咋

不要劇照

山口式胡迪 原價放 直頭未拎 有冇師兄有興趣
急住回血

可以咁諗 不過唔鼓勵

五月最近轉營

五月

有啲嘢咪靜靜地收埋無謂講

留名跟進

雞雄哥

雞雄哥同壯老婆好快傳出喜訊

雞雄哥請睇戲綠返牙壯先！

壯仔娶咗第個老婆啦

咪燈

劇照護士look先正

More

今朝有條片唔知去咗邊

兩邊膊頭係woz條腰帶
如果插多兩個堅架錶芯落去

親子DX開箱

WHO

有碟是咪即是好快有熟肉

係...

我條女呀死mk

派咩

有呀 不過個價閪到情願專心旅程

尋晚派緊啦喎

第一集OL look

Shf可唔可以出米洛斯

返屋企先，搭車好多人

最底嗰張邊位
邊度出嚟

大乳有玩ggen

魔劍打全場為目標

唔夠en要中後期
利申新手

要等12點先開得game

jaga

btw好難玩

有玩體驗版無煩惱利申未有得玩

刷蟹狗

sor無刷蟹喎一部都無
四個第一關get哂, 最近都係掛下派遣升機就算數
兩隊遊擊已經夠做, 暫時無諗住用艦, 後期未知去到咩難度啦

怪錯你sor

其實正式版有返捕獲應該易刷錢好多
我主要係將全部機買多幾部, 全部練到夠開發四條線

我打00正傳打左2話
之後打els 打到第二關放棄左

一關都無打

鳩估
劇場版應該係設計到難過TV
而唔係大家都係第一關就差唔多難
所以無返咁上下唔好打咁後嗰啲住

有冇人知聽日嘅over quartzer邊度有得上映

會唔會覺得過分咗
btw mcl不了

mcl

所以咪話唔睇囉...

打緊OO第二關炸
發現唔識玩

好似仲有幾間 唔知黃定藍同埋你就唔就腳

okok屌啲派遣成功率1半都無

幾時有blackhole改個色都咁耐

體驗版係得OO嗰關
主要可能睇條件影響成功率呱

仲有膠袍

現時屌Evol變咗950

入多兩隻啦

嗰陣720都厭貴 淨係訂一算了

拿拿林爆00主線先

將來既真骨ghost會唔會真係成身布呢

switch版啲fps

pad又有拉打抽

強烈要求要有dcd

我要kabuto

新手學野

開帳玩協力未

多謝支持我老公

faiz.....

暗火鳩估

有super one
雖然唔鍾意個變身

開咗玩咗兩日

之後del 咗game

舊年唔係有100石咩

唔記得了

依家每日送5石到12月尾

淨係記得油王好高lv

儲緊石了

唔撚抽新幹線了

求其玩咗一兩抽又無十石機咪儲下石

抽隻初音抽到無石

拉打第一彈好似有抽齊

留錢抽卡算

咪就係

三羽廢膠幾時先肯出黑色版 改色咋喎

曾經有盒原價農場set係我面前

我放低咗

原價係咪都差唔多九舊水?

Pad有冇石派

我爆一盒, 其餘靠你了

每日5石到12月31

未必幫到你

可以留石留拉打了

聽日港魂地獄通行證

即刻login

乃團手足俾啲意見

唔知咩，但係go

抽到先算啦

名古屋應該易抽過神宮

如果有大top卒 可能仲難搞

啱啱先見到
原來尋日已經有熟肉

儲低嘅石有用喇，唔洗日日亂抽抽新幹線戰士

鳩估緊係咪白麻卒

戰到30歲啦

唔好嚇自己
まいやん有排都未畢業

8週都唔卒幾時卒講真

夏巡都得既
不過4期未成氣候唔好走全啦....雖然有小馬場

3期頂住先啦
美月同yoda

story有121石

一期推表示不了
去乃post問啦 實叫你去

骨仔其實都幾多佩件下又箱又頸巾咁

配件包到 蛋黃醬先係本體

改完好正

本體

新舊都買

米王黎

點啊啊雞有咩玩呀

明天睇戲

我都加左

註蛇
喱隻高質呀 當初有愛有訂

你睇戲就睇拉打
我哋睇戲就睇你攬女

有冇其他手足會去

我都想有女攬

約炮未

認真撚左陣 今次真骨水準下降左

首先擺明配件包換件都可以整到個肩關節咁鬆（連另一邊都鬆）
上左披肩想再撚就好易跌

整體關節都唔太實淨 尤其係紅圈位置用ball joint 但留得太多空位
大髀位成日郁嚟郁去 唔知大家明唔明

說好的人氣差角色會用心做呢？

社長

根本由ooo之後出既真骨之後味好過 ooo既qc問題 neo decade受注2次唔同色 古迦同diend關節問題 佢地夠貨派但質量差曬

笨大幾時有QC?

應該話，自從笨大出咗張 QC 貼紙後
啲qc垃圾過之前

大脾紅圈嗰度同你一樣似通病了

條片下面啲留言

識玩

係 直頭唔係QC問題 係設計問題

差唔多全部都係唔煩咩？

岩岩開盒都有同樣問題 似個joint位唔岩size

因為d資源用晒喺張QC貼紙度

話咗張貼紙=裝飾

真係好反智
等於你買咗架單車
但踩單車仲慢過行路

紀律部隊有無紀律?無
咁QC貼有無QC? Um.......

QC貼係用黎話你知成本高左要加價

邊個話你知成本高咗 我只係睇到加價

唔知黎緊隻電喉又會點呢

屌以為我中左sad貨..仆街鬆到fingfing下

竟然未爆post

又冇咩特別野

笨大保證你中sad

1001
早抖

預鳩早晨

大家早
1001

早有排啦

3萬yen 痴線

要著燈就要付出了

997

998

999

1000